有冇可能係海牙法庭告香港政府違反人權公約、一國兩制

我想知係咪只可以用來國與國之間控告
平民冇得用來告政府

22:02

今日垃圾會直程兵變喇，武力凌駕法律

菲律賓夠告中國9段線仲要贏埋
但中國話海牙法院無依據

香港唔係國家冇得告

無

多謝你,咁只有用拳頭保護自己

有得告但冇法律効力果個

英國可以告中國違反中英聯合聲明
不過政治姿態居多

對果垃圾國家冇感覺,好後悔當年肥彭來港時有去奶英

咁冇其他方法